唔係話入5球架咩？而家入左幾多粒？

We did it!!!!!!!